台灣都有個人渣月娥

國民黨logo咁似家樂福

Push

2 個都係藍紅箭咀

叫得月娥既 都唔係好人黎

臭西